﻿V pondělí vypršel BIS certifikát, kterým podepisujeme naše exe.
Nelze vydat Beta Patch.
Jdu urgovat Hlaváče.

> SignTool Error: ISignedCode::Sign returned error: 0x80880253
>	The signer's certificate is not valid for signing.
> SignTool Error: An error occurred while attempting to sign: ArmA2ExpSteam.exe

(
The following certificate was selected:
    Issued to: Bohemia Interactive a.s.
    Issued by: VeriSign Class 3 Code Signing 2009-2 CA
    Expires:   4.2.2013 0:59:59
    SHA1 hash: C725A04FB64BF869FDB5355626BFFE8C7DF5FAC4
)
[bebul 8.2.2013 14:20:21]:
 DayZ nepodepisujeme zatím vůbec, btw.

[bebul 8.2.2013 16:03:05]:
 Beta Patch je venku.
